屌連登教壞人同巴打賴社會冇咩分別

連登係社會嘅一個平台